有冇人鍾意食童星點心麵？

有冇讀過sowk1002

炒麵味

小一嗰陣用黎溝女用

覆錯post??
Long time no c

雞肉味 勁撚正

炒麵味頭幾啖好食 但食多幾啖之後 雞肉味先係皇道

炒麵味俾狗食
雞肉先正

蕃茄味正過雞肉同炒麵味

oh sor 覆錯
long time no c ah
想開番個膠po 有冇idea

十隻手指女朋友post

岩岩開左po

好似開始轉包裝